落雨 費事落街買套 用紙巾包住得唔得

唔想掂到啲屎

想散播性病？